Jaan Willakon tunnistap temma om omma jahwatus jahwatanu siis paele temma om Linte Jaan Hörats ütte 6 wakkalise kotti rabbatu üssatsit jahwatanu, tu kott kos üssatsit olle mustem ja suust olle katski.
